魔法師 陷入困境

是咁的 小弟是一名魔法師
不意外是一名樣衰矮撚
唔自信 但唔會自卑
自從7年前拍了一次好短好短拖後就維持單身 7年

頭3年會好似張敬軒首酷愛 由愛變恨

轉咗工作環境 同經過時間沉澱後
開始心如止水

雖然都幾宅 但一到假日就會有娛樂 (陪屋企人睇戲,食飯, 自己睇戲, 打機 , 去朋友屋企賭錢,飲酒)
維持咗好幾年都唔會覺得悶
亦唔會被感情事煩擾自己
節日自己一個唔會覺得慘
瞓得好好
感覺自己一個更自由

直至近來
同一位朋友周圍試好嘢食 (自己唔大食 有多一個人就可以SHARE 試到更多好嘢)
一邊食好嘢 一邊天南地北
分享工作發生既事 以前讀書經歷 感情事
食完又有滿足感
發覺係一件好開心既事

個心開始動搖 開始想有搵個伴既想法

係咪我道行未夠高
定喺已經太遲

人生目標之一